有人想用太空卡 （報伏警犬）

打999之後報完案掉咗張卡去

人人咁做就玩撚到佢哋隻鞋！
玩撚到佢哋冇氣抖

咁影響到真正求救個班人咁有咩好處

警察就算啦
周街男仔都救到人啦
同埋！
可以直接打救護車服務！
消防救護唔會干擾到

晒氣呀，幾年前路經救護站突然前邊五十米有電單車撞小巴，即時拍門話前面撞車，佢問返我報咗999未，報咗收到order我地會出車㗎啦。

咁咪照報囉
反正都係救護最先到達

直接打警署電話好過啦 999會影響到救護車/消防服務

都好